嬲完啦!係時候過返正常生活

義士唔係condom!大家最少要嬲豬到星期日
大家星期一至五要如常努力工作養好精神
假期就出來行下，鬧下黑警，出唔到係屋企念力屌黑警都ok
全民真勇武呢d太暴力，而且一下子結束運動唔好
繼續和平抗爭先長玩長有，先可以繼續讚香港人好野!
繼續有人被自殺/輪姦都無辦法，唯有幫佢地祈禱+嬲豬
但都動搖唔到我地和平對抗唔講道理既港共政府
和平抗爭萬歲，香港必勝!

下跪會唔會開心d

膠POST
不推文

呢啲係大部分人不願承認既事實，有幾多人肯真打狗？又有幾多肯罷工？

01請你幾錢人工呀？
全部post都發放失敗主義

我地係咪要考慮改變模式 由六日嘅抗爭活動轉至平日

大家一齊brainstorm下
甴近平

收嗲啦屌你
你代表邊撚個講呢D廢話 ?

你唔好玩膠玩曲啦屌，你以為咁樣刺激到人出黎咩屌!

如果d人俾你屌兩屌就會出黎既，請你繼續屌，如果唔係，請你收聲慳返少少時間做返d實質對件事有用既事，謝謝

習帝萬歲萬歲萬萬歲

邊個話全民勇武暴力

沙田市中心嗰次，元朗燒狗嗰次

好多情況下都有打狗，唔打都有狗屋九宮格，唔好講到從來無人做，只係而家文具運送難度高咗

完啦好未

口號全面升級

問離岸戶口既樓豬都係去移民吧啦

香港唔需要你

發現了，全民走資咁簡單都唔做既垃圾
難怪香港會輸佔9成都係呢種垃圾